### 普罗米亚 プロメア

◎ [片名] 普罗米亚 プロメア

◎ [类型] 剧情 #动作 #科幻 #动画 

◎ [豆瓣] https://movie.douban.com/subject/27080656/

◎ [资源] http://bit.ly/38ITxAR

<p align="left"><img src="https://i.loli.net/2020/03/14/iYs4Q6Jyc5V7Mpl.png" width="250" style="border-radius:20pt"/></p>



### 王国 第二季 킹덤 시즌 Season 2 

◎ [片名] 王国 第二季 킹덤 시즌 Season 2

◎ [类型] #剧情 #动作 #惊悚 

◎ [豆瓣] https://movie.douban.com/subject/30306401/

◎ [资源] http://bit.ly/38OnZJX
<p align="left"><img src="https://i.loli.net/2020/03/14/REHd9vj28V1L3Qw.png" width="250" style="border-radius:20pt"/></p>


### 血色旅程 Bloodride 

◎ [片名] 血色旅程 Bloodride

◎ [类型] #恐怖 #Netflix #挪威

◎ [豆瓣] https://movie.douban.com/subject/33418681/

◎ [资源] http://bit.ly/2TOR2sB

<p align="left"><img src="https://i.loli.net/2020/03/14/lhkJ28nC5BRzFWp.png" width="250" style="border-radius:20pt"/></p>



### 假偶天成 เพราะเราคู่กัน 

◎ [片名] 假偶天成 เพราะเราคู่กัน

◎ [类型] #剧情 #爱情 #同性 

◎ [豆瓣] https://movie.douban.com/subject/34786767/

◎ [资源] http://bit.ly/2U1Zaos

<p align="left"><img src="https://i.loli.net/2020/03/14/3rlLyP1t4bgBIhn.png" width="250" style="border-radius:20pt"/></p>




### 小妇人 Little Women  

◎ [片名] 小妇人 Little Women

◎ [类型] #剧情 #爱情 

◎ [豆瓣] https://movie.douban.com/subject/26348103

◎ [资源] http://bit.ly/39PLROt

<p align="left"><img src="https://i.loli.net/2020/03/14/q2haO9uyNLsflcW.png" width="250" style="border-radius:20pt"/></p>




### 名校风暴 第三季 Élite Season 3 

◎ [片名] 名校风暴 第三季 Élite Season 3

◎ [类型] #剧情 #犯罪 #惊悚 

◎ [豆瓣] https://movie.douban.com/subject/34809510/

◎ [资源] http://bit.ly/3cWXx3X

<p align="left"><img src="https://i.loli.net/2020/03/14/1Kzv7nqJ3ltasWh.png" width="250" style="border-radius:20pt"/></p>



### 星球大战9：天行者崛起 Star Wars: The Rise of Skywalker 

◎ [片名] 星球大战9：天行者崛起 Star Wars: The Rise of Skywalker

◎ [类型] #动作 #科幻 #冒险 

◎ [豆瓣] https://movie.douban.com/subject/22265687/

◎ [资源] http://bit.ly/39Rmn3x

<p align="left"><img src="https://i.loli.net/2020/03/14/5Kug3vQdciNqkeA.png" width="250" style="border-radius:20pt"/></p>



### 女子监狱 第七季 Orange Is the New Black Season 7 

◎ [片名] 女子监狱 第七季 Orange Is the New Black Season 7

◎ [类型] #剧情 #喜剧 #犯罪 #同性 

◎ [豆瓣] https://movie.douban.com/subject/26723681/

◎ [资源] http://bit.ly/38Rfu0A

<p align="left"><img src="https://i.loli.net/2020/03/14/eDzpmZLNJHQtn94.png" width="250" style="border-radius:20pt"/></p>



### 逍遥法外 第五季 How to Get Away with Murder Season 5 

◎ [片名] 逍遥法外 第五季 How to Get Away with Murder Season 5

◎ [类型] #剧情 #犯罪 #悬疑 

◎ [豆瓣] https://movie.douban.com/subject/30220024/

◎ [资源] http://bit.ly/38NU9FA

<p align="left"><img src="https://i.loli.net/2020/03/14/huLzAiaoe1Y7rPd.png" width="250" style="border-radius:20pt"/></p>



### 失踪女孩 Lost Girls 

◎ [片名] 失踪女孩 Lost Girls

◎ [类型] #剧情 #悬疑 #惊悚 

◎ [豆瓣] https://movie.douban.com/subject/26969026/

◎ [资源] http://bit.ly/2wVfkbk

<p align="left"><img src="https://i.loli.net/2020/03/14/X5oPC74dcybmBGt.png" width="250" style="border-radius:20pt"/></p>



### 动物狂想曲 BEASTARS 

◎ [片名] 动物狂想曲 BEASTARS

◎ [类型] #剧情 #动画 #悬疑 #奇幻 

◎ 豆瓣 9.1 IMDB 8.4 https://movie.douban.com/subject/30458442/

◎ [资源] http://bit.ly/2U9OLY5

<p align="left"><img src="https://i.loli.net/2020/03/14/l6W4LgdrFyR8wPu.png" width="250" style="border-radius:20pt"/></p>



### 9号秘事 第五季 Inside No. 9 Season 5 

◎ [片名] 9号秘事 第五季 Inside No. 9 Season 5

◎ [类型] #喜剧 #悬疑 #惊悚 

◎ [豆瓣] https://douban.com/subject/30142227/

◎ [资源] http://bit.ly/33q3KBd

<p align="left"><img src="https://i.loli.net/2020/03/15/AhC3yb762DMGWUI.png" width="250" style="border-radius:20pt"/></p>



### 西部世界 第三季 Westworld Season 3 

◎ [片名] 西部世界 第三季 Westworld Season 3

◎ [类型] #剧情 #科幻 #西部 #悬疑 

◎ [豆瓣] https://movie.douban.com/subject/30206389/

◎ [资源持续更新] http://bit.ly/2QjnCk4

<p align="left"><img src="https://img9.doubanio.com/view/photo/l/public/p2585693570.jpg" width="250" style="border-radius:20pt"/></p>



### 副本：义体置换 Altered Carbon: Resleeved 

◎ [片名] 副本：义体置换 Altered Carbon: Resleeved

◎ [类型] #科幻 #动画 

◎ [豆瓣] https://movie.douban.com/subject/30373716/

◎ [资源] http://bit.ly/2U2DrxW

<p align="left"><img src="https://img9.doubanio.com/view/photo/l/public/p2590092824.jpg" width="250" style="border-radius:20pt"/></p>


### 我控诉 J&#39;accuse 

◎ [片名] 我控诉 J&#39;accuse

◎ [类型] #剧情 #历史 #惊悚 

◎ [豆瓣] https://douban.com/subject/10745208/

◎ [资源] https://bit.ly/2U8abGh

<p align="left"><img src="https://img9.doubanio.com/view/photo/l/public/p2570139404.jpg" width="250" style="border-radius:20pt"/></p>



### 隐形人 The Invisible Man 

◎ [片名] 隐形人 The Invisible Man

◎ [类型] #科幻 #惊悚 #恐怖 

◎ [豆瓣] https://movie.douban.com/subject/2364086/

◎ [资源] https://bit.ly/398EhNU

<p align="left"><img src="https://img9.doubanio.com/view/photo/l/public/p2573670162.jpg" width="250" style="border-radius:20pt"/></p>



### 饥饿站台 El hoyo 

◎ [片名] 饥饿站台 El hoyo

◎ [类型] #科幻 #惊悚 #恐怖 

◎ [豆瓣] https://douban.com/subject/34805219/

◎ [资源] https://bit.ly/2WvYQ4f

<p align="left"><img src="https://img3.doubanio.com/view/photo/l/public/p2566870171.jpg" width="250" style="border-radius:20pt"/></p>



### 爱玛。 Emma. 

◎ [片名] 爱玛。 Emma.

◎ [类型] #剧情 #喜剧 

◎ [豆瓣] https://douban.com/subject/30361878/

◎ [资源] https://bit.ly/33xNAWC

<p align="left"><img src="https://img1.doubanio.com/view/photo/l/public/p2574852528.jpg" width="250" style="border-radius:20pt"/></p>



### 1/2的魔法 Onward 

◎ [片名] 1/2的魔法 Onward

◎ [类型] #喜剧 #动画 #奇幻 #冒险 

◎ [豆瓣] https://douban.com/subject/30401849/

◎ [资源] https://bit.ly/39fuhm2

<p align="left"><img src="https://img3.doubanio.com/view/photo/l/public/p2575243691.jpg" width="250" style="border-radius:20pt"/></p>



### The Hunt 

◎ 狩猎 The Hunt

◎ #动作 #惊悚 #恐怖 

◎ https://douban.com/subject/30182726/

◎ https://bit.ly/39eLvAb

<p align="left"><img src="https://img1.doubanio.com/view/photo/l/public/p2585533507.jpg" width="250" style="border-radius:20pt"/></p>



### Official Secrets 

◎ 官方机密 Official Secrets

◎ #剧情 #传记 #惊悚 

◎ https://douban.com/subject/26718799/

◎ https://bit.ly/2UAVLNA

<p align="left"><img src="https://img9.doubanio.com/view/photo/l/public/p2566591073.jpg" width="250" style="border-radius:20pt"/></p>



### Tiger King 

◎ 养虎为患 Tiger King

◎ #纪录片 #Netflix 

◎ https://movie.douban.com/subject/34971810/

◎ https://bit.ly/2xYpsAz

<p align="left"><img src="https://img9.doubanio.com/view/photo/l/public/p2588005970.jpg" width="250" style="border-radius:20pt"/></p>



### Håp 

◎ 绝境希望 Håp

◎ #剧情 

◎ https://movie.douban.com/subject/33449687/

◎ https://bit.ly/39mQjn4

<p align="left"><img src="https://img1.doubanio.com/view/photo/l/public/p2587011707.jpg" width="250" style="border-radius:20pt"/></p>



### The Gentlemen 

◎ 绅士们 The Gentlemen

◎ #动作 #犯罪 

◎ https://douban.com/subject/30211998/

◎ https://bit.ly/2QQACy6

<p align="left"><img src="https://img3.doubanio.com/view/photo/l/public/p2574757263.jpg" width="250" style="border-radius:20pt"/></p>



### 第三季 Ozark Season 3 

◎ 黑钱胜地 第三季 Ozark Season 3

◎ #剧情 #犯罪 #惊悚 

◎ https://movie.douban.com/subject/30347315/?dt_dapp=1

◎ https://bit.ly/33Rtneu

<p align="left"><img src="https://img9.doubanio.com/view/photo/l/public/p2589445266.jpg" width="250" style="border-radius:20pt"/></p>



### Bad Boys for Life 

◎ 绝地战警：疾速追击 Bad Boys for Life

◎ #喜剧 #动作 #犯罪 

◎ https://douban.com/subject/4014397/

◎ https://bit.ly/2wIaO07

<p align="left"><img src="https://img3.doubanio.com/view/photo/l/public/p2574873790.jpg" width="250" style="border-radius:20pt"/></p>



### Dolittle 

◎ 多力特的奇幻冒险 Dolittle

◎ #喜剧 #奇幻 #冒险 

◎ https://douban.com/subject/27000981/

◎ https://bit.ly/2QTYals

<p align="left"><img src="https://img3.doubanio.com/view/photo/l/public/p2580751143.jpg" width="250" style="border-radius:20pt"/></p>



### Les misérables 

◎ 悲惨世界 Les misérables

◎ #剧情 

◎ https://douban.com/subject/33417030/

◎ https://bit.ly/39sDp6Z

<p align="left"><img src="https://img9.doubanio.com/view/photo/l/public/p2572750014.jpg" width="250" style="border-radius:20pt"/></p>



### 火口的两人 火口のふたり 

◎ 片名 火口的两人 火口のふたり

◎ 类型 #爱情 #情色 

◎ 资源 https://bit.ly/33SY5Uq

◎ 简介 「当巨大的外在世界崩坏时，人们只能在自己的小世界中寻求生存之道。直子与贤治将自我封闭在两人专属的小世界里，伴随着男女之间自然而然的肉体关系，仿佛被抛入了无法说谎的宇宙之中，当...<p align="left"><img src="https://img3.doubanio.com/view/photo/l/public/p2556419282.jpg" width="250" style="border-radius:20pt"/></p>



### ฮาวทูทิ้ง..ทิ้งอย่างไรไม่ให้เหลือเธอ 

◎ 时光机 ฮาวทูทิ้ง..ทิ้งอย่างไรไม่ให้เหลือเธอ

◎ 类型 #剧情 

◎ 资源 https://bit.ly/2xBrlTS

◎ 简介 2019年纳瓦彭·坦荣瓜塔纳利最新企划作品。
Jean要改造自己的家，多年旧物相继被清理出来。整理过程中，意外发现了属于前男友Aim的东西...<p align="left"><img src="https://img3.doubanio.com/view/photo/l/public/p2575161400.jpg" width="250" style="border-radius:20pt"/></p>



### 第四季 La casa de papel Season 4 

◎ 纸钞屋 第四季 La casa de papel Season 4

◎ 类型 #动作 #犯罪 #悬疑 #惊悚 

◎ 资源 https://bit.ly/2x29e9B

◎ 简介 《纸房子》第 4 部分在混乱中开始：教授认为里斯本已经被处决，里约和东京炸毁了一辆陆军坦克，内罗毕在生死之间挣扎。该团伙正在经历...<p align="left"><img src="https://img3.doubanio.com/view/photo/l/public/p2590548451.jpg" width="250" style="border-radius:20pt"/></p>



### Never Rarely Sometimes Always 

◎ 从不，很少，有时，总是 Never Rarely Sometimes Always

◎ 类型 #剧情 

◎ 资源 https://bit.ly/3aJVjU6

◎ 简介 电影刻画了美国宾夕法尼亚州农村两个少女的故事。在意外怀孕后，Autumn和她的表亲Skylar在家乡遭到了不友好的对待，于是两人启程前往...<p align="left"><img src="https://img3.doubanio.com/view/photo/l/public/p2588279882.jpg" width="250" style="border-radius:20pt"/></p>



### 人間失格 太宰治と3人の女たち 

◎ 人间失格：太宰治和三个女人们 人間失格 太宰治と3人の女たち

◎ 类型 #剧情 

◎ 资源 https://bit.ly/3aJaAVo

◎ 简介 影片根据《人间失格》作者太宰治的真实生活改编，故事讲述太宰治(小栗旬饰)创作《人间失格》的过程，同时涉及太宰治和深爱他的三个女人。一位天才作家沉溺于酒色之中，...<p align="left"><img src="https://img3.doubanio.com/view/photo/l/public/p2560036863.jpg" width="250" style="border-radius:20pt"/></p>



### The Banker 

◎ 银行家 The Banker

◎ 类型 #剧情 

◎ 资源 https://bit.ly/2WLJQz9

◎ 简介 乔治·诺非将执导全新影片[银行家](The Banker，暂译)，塞缪尔·杰克逊、安东尼·麦凯、尼古拉斯·霍尔特、尼娅·朗等主演。乔治·诺非、尼科·莱维共同操刀剧本。Romulus Ente...<p align="left"><img src="https://img1.doubanio.com/view/photo/l/public/p2588389147.jpg" width="250" style="border-radius:20pt"/></p>



### Visible: Out on Television 

◎ 从暗到明：电视与彩虹史 Visible: Out on Television

◎ 类型 #传记 #纪录片 

◎ 资源 https://bit.ly/2yChA8l

◎ 简介 该系列由电影制作人Ryan White和Jessica Hargrave创作，收录了五集，内容是“电视作为一种影响美国人良知的重要媒...<p align="left"><img src="https://img9.doubanio.com/view/photo/l/public/p2588172927.jpg" width="250" style="border-radius:20pt"/></p>



### 第一季 ZeroZeroZero Season 1 

◎ 零零零 第一季 ZeroZeroZero Season 1

◎ 类型 #剧情 

◎ 资源 https://bit.ly/2TZzg4C

◎ 简介 安德丽亚·瑞斯波罗格(《黑镜》《斯大林之死》)有望加盟两个新项目：尼古拉斯·佩谢执导的新翻拍版《咒怨》，和亚马逊＆天空电视台打造的限定剧《零零零》(Zero, ...<p align="left"><img src="https://img3.doubanio.com/view/photo/l/public/p2584873163.jpg" width="250" style="border-radius:20pt"/></p>



